終於明點解啲狗咁驚鐳射筆！

攻擊性武器confirmed
Fat checked

俾班淫狗咬袋
慘過
俾黑社會反錫袋袋

下次佢地夠膽出動真警犬我地就可以

真。養狗咬春袋